1031蘭桂坊見！不見不散！

萬聖節我地搞串個party

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

1/10

2/10

3/10

4/10

其實點解一定要去蘭桂坊慶祝?

Push

黑警預告Halloween蘭桂坊無警時分 會有人放火？？

我都想問
你要個日出黎做宣傳好抗爭好咩都好 點解要去老蘭？

推

攬炒
市民大時大節都無得去玩 商戶無做生意

同十一去維港抗爭 年宵去維園抗爭道理一樣
你唔係比班港豬藍絲可以開開心心去慶祝大時大節下話？

你地又話要經濟攬炒，而家1031去LKF咪係經濟攬炒
太子就九成會變圍狗屋，大家開始麻木，
但LKF有咩事，萬聖夜對LKF鬼佬開tg一定係國際新聞

當然唔係叫人唔好去太子，但最理想其實係兩邊都做，兩邊都去，一定係最精彩

咁老蘭唔同你維港維園呢啲地方嘛
屌鳩我都係咁話 不過真係要做既我都支持既
反正老蘭唔係節日先多女

喺太子悼念完直落去老蘭同手足慶祝萬聖節

好！ 去老蘭裝修

去啦 未去過咪當見下世面順便搞串個party

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

支持喜愛夜蒲

射tg普天同慶萬聖節

不要說慶祝
試著說對老蘭輸出革命

我諗你誤會我意思了

嗰日休息吓大家蒙面玩返晚得唔得？

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

係老蘭cosplay示威者

萬聖節去冇咩特別平時就話啫

但popo唔俾我地休息

無野好講

ok

去完太子再去中環開花

你想講乜

星期六咪有集會囉
日日都要去陣地戰咩

以為你曲仲掛住玩 我寧願去都冇得玩呀

盛智文撐警最大聲

去蘭桂坊, 你而家去玩呀?

一係太子一係維園

邊個去蘭桂坊就係鬼, 盛智文撐警最大聲

兩個地方我都支持

知唔知咩係攬炒？騎劫？搞串個party？
太子悼念我會去 但一定搞鳩班港豬搞無得慶祝萬聖節

唔係去玩架大佬 依家係去搞事
防暴入老蘭射tg全世界收皮係我最期待嘅畫面

我覺得應該順便文宣向外國勢力輸出革命

維園起步蘭桂坊終點

即係到老蘭就散？

去老蘭啱呀，一班人帶面具去靜坐
夠膽就上左放tg

831 後 lkf

點玩法？

正確

維園行去LKF好遠喎

太子行去lkf都仲得吖

比起義士 算得係咩

啱 到時射到啲旅客成面煙 有利國際戰線

無錯 行下有咩所謂

咁一於吹大雞行啦

老蘭tg放題

可以
開post

痴撚線 拉

等到popo出場就散

如果當晚自己一個去會唔會好尷尬

Sor俾錯負評

咁你地到就可以散

好簡單
我好撚睇唔順班香港搞成咁都淨係掛住halloween嘅港豬。

屌我自我中心，苦行抗爭乜都好

點解要咁做

我要開p

如果去老蘭，一定要迫到班狗射tg

咁你想點？真係苦行抗爭？
日撚日好似行軍咁 訓著都要隨時起身還擊咁個種？

癡撚線

阻住班港豬唔代表要苦行喎

因為果日喺LKF蒙面偽裝係合法

［借個靚位］
有野想問下各位連登仔，我有個問我：發夢時如果遇著啲狗淋腐蝕液體或不明液體，會唔會著啲咩防護衣或者有咩預防裝備，係可以抵抗到，同埋一旦唔好彩淋到又可以點樣急救？之前見有手足比狗噴胡椒噴霧噴到啲皮膚腐蝕得好緊要

佢都係想多d人感受黑警的tg姐
黑警唔清場咪團結大家唱下歌 happy下
唔好咁敏感

裏面一定全部都係港豬？

召喚「我要攬炒」巴打

可以入公海討論

作為同路人 比起萬聖節有得玩會更希望成功攬炒 至少我係

agger等班成撚日話好亂呀唉我唔知呀好亂呀既港女食下tear gas先

班吃喝玩樂撚要殺到埋身先至發生咩事

唯有希望催淚放題唔會沉積係老蘭太耐
下個weekend 老蘭又係一條好漢

幫手推
一人帶多朵白花比831手足好冇

有野想問下各位連登仔，我有個朋友問我：發夢時如果遇著啲狗淋腐蝕液體或不明液體，會唔會著啲咩防護衣或者有咩預防裝備，係可以抵抗到，同埋一旦唔好彩淋到又可以點樣急救？之前見有手足比狗噴胡椒噴霧噴到啲皮膚腐蝕得好緊要

求解答

放心啦 我都成日自己一個 去到就有手足陪你

萬聖節唔撚帶得面具呀？

蘭桂坊不嬲都係節日慶祝地點

不能同意更多

拉晒成個蘭桂坊啲人返去囉

年年都去

咁你有咩提議

咪太子 維園

7點開始去到幾點
D人邊會咁早落老蘭

面具派對
搞串個party

1031 係831 兩個月 先去太子再去中環

我諗樓主應該都諗住係搞到老蘭最多人個陣引狗放題先滿足架啦

光復蘭桂坊

老蘭攬炒呀

咁12點打後先多人wo

香港人遲到 起碼9點先到中環啦

依家咁睇
你估樓主到老蘭見到無咩人會心息？
我信佢唔會理幾點後先多人 總之老蘭無野玩 搞到去玩既就夠

咪能on9 la 我約曬女去玩

咁又唔係bo
我好撚支持搞到d港豬無得31號係老蘭玩wo

Ok come on

其實年年萬聖節 LKF 8點幾9點已經封晒路要排隊上

咁又係
加上黨鐵收10
想睇lkf 放tg
射入酒吧 又上國際頭條
萬聖節慶祝都要比人拉
人權法又加速

我要射tg

好想快啲過萬聖節，聖誕節，新年。 我等唔切好期待呀

話比全世界人知香港係police state

去完太子獻花就 夜D就落老蘭 得左

小心人踩人， 大家記住企開啲之前試過踩死人

正呀喂

Gogogo

此post有伏

都話此為伏文

拉

要溝女了

你平常心當自己港豬乜都唔知真係去老蘭玩點伏你

去老蘭開心一晚被你地講到好似唔知點咁
好似呢個地方唔應該存在咁

mon po狗mon到咁夜既

蘭桂坊係支持魔警既盛智文

九點先收工

你想玩可以照去架 無人唔俾你去

所以更加要去搞串佢個場

利申 唔會消費 齋玩

你地咁講根本每日都唔應該有玩既心態同開心既情緒

老蘭無路走㗎

照去多你一個好多

九龍撚太子 港島撚老蘭 super

你咪當自己真係去玩囉走咩姐 最多咪叫下口號

樓主都預左係同去真係開心個班攬炒架啦
最好大家走唔到添 搞埋真係去玩既就最好

點解咁多3毛定真心膠以為去老蘭真係去玩

做咩姐你 又唔係唔俾你玩 我日日都好開心喎 但做事要有輕重之分 知道自己首要目標係咩咪得囉

Can try

拉
去太子仲好啦

你都啱既

兩個都要去 悼念完就去經濟攬炒

LKF放TG 比班生活係平行時空既人經歷吓 都未嘗唔係一件好事

老蘭仲好多鬼添

支持

駁唔到

九龍人去太子
港島人去老蘭

正，黑警㨂女夜

喜愛夜蒲I love LKF

係咪咩都唔買先？
唔係點攬炒？

一諗起老蘭有tg放題就興奮

一定啦

賀佢老母

Wanna meet rabbit

成個老蘭都係煙 幾撚有氣氛呀
港豬咁撚鍾意玩呀嘛 支持攬炒晒所有節日

好多外國藉人士

1031 休息下玩下人鍊咪算
留力 112 啦。
老蘭好細, 一封路基本上全軍會覆沒

不了，去太子

去完太子黎 蘭桂坊夠多人至少比太子安全

點拉你？點知邊個真係示威者

準備第一次落老蘭 小緊張

無黨鐵. 難走

一街都係人

唔由維園行
直接老蘭做文宣得唔得

咪搭巴士走真係走唔到咪入去飲兩杯

支持，利申喺Club入面做

歡迎相認

唔趁呢個機會去同班鬼佬做文宣打國際戰線等幾時？班狗最撚好就夠膽攪鳩lkf 睇下邊個輸得慘啲

人踩人

好

去啊！

推！！ 已經ready 去食鬼妹

希望唔好有mk仔扮手足 係到飲酒媾女

其實點解唔直接太子蒙面+悼念？
集番一處先多人有效果

一人拎住樽酒
POPO肯定嚇撚死

why not both 蘭桂坊多人更容易cover手足 而且有經濟攬炒效果

咁我地未去op囉

黑狗話之你

C

咁咪全世界入去坐 我又唔信啲人真係咁聽話唔去老蘭
普通人肯定多過會去既手足

係啦係啦 休息下啦
笑死 又留力
你留到好大力啦喎

咁咪啱

佢地正係捉女

小心人踩人事件重演

咁撚想 你咪去囉
係到講經
係咁話乜乜77
搞到開心果班乜乜77
一句到尾驚搞到你無閪屌jama

推呀推

終於到中環

push

唔明自己唔去叫人唔好去既人係咩心態
姐係我攰呀 大家跟你一齊休息？
定係有老蘭商戶係到

1031 太子1900

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

行動post又無人推

咪撚俾班港豬消費

全世界返屋企

去完太子再落老蘭

老蘭加諾士佛台 正啊

到時見～屌你老母～

咁撚開心開party

究竟係太子定老蘭呀?

唔反對 加油
但係我做冷氣軍師
咁既活動人數都9成唔多 仲要港島夜晚咁難走

咁既時勢仲落得老蘭玩既 除左班離地撚都冇其他人架喇
請佢地食下tg都好既

先太子再老蘭

第一次落LKF

難分真~與~假~

和理非唔洗擔心點走啦走唔到咪入bar飲兩杯

支持萬聖節去LKF
等於聖誕去商場
新年去年宵一樣
商家佬做唔到生意先識驚

Lm支持

全部人都比d狗趕走先感受到節日氣氛架
D鬼佬一定好唔開心唔知會唔會乘機

自己要注意安全

咁開心唔係唔同鬼佬share呀

見到咁多人叫大家唔好去 就知啲狗好驚搞串 LKF

10月31 係831兩個月
我會揀帶面具去太子

太子半夜真心不宜久留 去lkf人多可以cover

去咗太子先

支持呀蛇放tg贈慶
不過記得小心啲 你知LKF幾多醉酒佬
飲大兩杯唔知會唔會追返住班狗打

準備3000狗 加一部水炮車

1

推！！！

人生第一次落老蘭玩為左抗爭

咁先有意義記得化妝呀

記得帶英文文宣去派

推呀

112 維園見

自己帶啤酒去飲
喺街飲你吹咩

好chill

要去輕鬆下 chill下

千其唔好開太空卡亂報假案搞到警力分散

真係唔好 佢會track到你手機拉得

好呀 你著咩衫呀

1031 去lkf 係傳統波

其實直接lkf聚人好過維園行過去啦

無錯 大家開開心心玩返晚

Tui

萬聖節落老蘭慶祝，天經地義

[長期置頂]1031-1103日程表

今晚見

真

Up

【蘭桂芳封路】由14:00開始，介乎雲咸街與威靈頓街之間的一段德己立街、蘭桂坊、榮華里及和安里封閉。
2019-10-31 HKT 08:42

係年年都係咁定係點 我已經睇唔透 利申第一次萬聖節去老蘭

不如九龍新界人去太子，港島人去老蘭？